連放3日假 ATM會唔會無錢架?好驚.......

即刻去攞唒D錢出嚟先........

擠提

今朝一早就去撳啦

一日㩒得兩萬蚊
都仲要㩒多幾日

一宣布立法個陣即時換哂

港紙20,000，我仲撳美金同ten

要搵下外幣機先，好撚小

㩒錢呀！

推一推

大家出糧 就禁錢